{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025014",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002027255?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화천 물소리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせをご案内いたします。 - 未成年者の入室はできません。 - 予約人数を追加する場合、ペンションに予めご連絡ください。 - 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 - 最大人数を超過した場合、入室不可であり、払い戻しもできません。 - ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 - 青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 - チェックイン、チェックアウト時間を守ってください。 - 施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任で損害賠償の責任がある可能性があります。 - 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具は持ち込み禁止です。 - 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙場所をご利用ください。 - 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 - リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 - 料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約が可能になります。 入室のご利用案内です。 - IPTVとWiFiを素早く便利に利用できます。 - カラオケは無料で利用できます。 - バーベキュー場でバーベキューパーティーを楽しむことができます。 - 駐車可能なスペースがあり、10台以上駐車できます。 - ペンションの近くには渓谷があって楽しめます。 - 軍人面会や外泊の場合、割引が適用されます。 - 周辺には第7師団、華川市内、海山森の渓谷などがあり、散策が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約はどのように行えますか？",
            "answer": "予約はインターネットまたは電話で行うことができます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。詳細についてはペンションにお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れでの宿泊はお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時までとなっております。時間厳守をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や焼肉はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での炊事や焼肉は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースがあり、10台以上駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には第7師団、華川市内、海山森の渓谷などがあり、散策が可能です。"
        },
        {
            "question": "割引が適用される場合はありますか？",
            "answer": "軍人面会や外泊の場合には割引が適用されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 467
    }
}